可唔可以加返搖下部機就切換黑暗模式？

依家要禁入去先換到 好唔方便

你成日轉咩？

係啊 夜晚先用黑暗模式